緊急！！！將狗爆手足頭呢件事推比全世界見到

班狗又爆我地手足頭 大家繼續幫手推比全世界人見到 retweet又好 tag人又好 唔好比佢地以為我地既運動完左

推

push

大家幫手

推到班狗仆街

RT with comment

幫手comment 個到tag多d人

求下大家幫手推

tag 多d人

tui

幫手tag人

推！！！！

大家幫手叫人推

加埋條片呀大佬

大家retweet個時幫手comment埋條片

唔好比佢沉

幫手

comment 埋條片

呢位手足係喺停車場打狗救人
之後本身都走得甩 但係走咗去條有狗守緊嘅路

要比全世界人知我地手足既偉大

retweet 個陣tag多d人 同post埋條片

推比全世界睇呀

推爆佢

Retweet

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。